Baby Driver根本就係小學雞版既Drive

Oh my love~

d歌係好好聽，Ryan Gosling呢套好睇過咩LALALAND

有冇巴打有上面Drive幅poster嘅冇字版